依家每月交幾千蚊租好辛苦，仆街政府加夠未？

依家公屋交緊3千幾蚊租 屌你老味下年可能又加
寄左信黎做富戶審查 dllm派錢唔見咁快 好彩上年賣左架benz

依家鬆動啲啲錢見駛左 條村停車場又加到2千5
有冇公屋富戶都係交緊幾千蚊租？ 得4百幾5百呎
啲租愈黎愈貴

你買咗嘅啟德天寰依家點

係 一開始交$9xx 十年後嘅今日竟然加到$2900

文盲 hi

咁多